{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/9651/0'",
        "collectedDate": "2019-06-19",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "양주시, 제13회 양주예술제 개최"
    },
    "text": "楊州市、第13回楊州芸術祭開催\n楊州市は6月22日と23日の両日間、徳渓公園一帯で「第13回楊州芸術祭」を開催すると明らかにした。今回の楊州芸術祭は韓国芸術文化団体総連合会楊州支会(以下「楊州芸総」という)が主催し、楊州芸総傘下の8団体主管、楊州市などの後援で開催する。 「芸術を抱いた楊州」を主題に進行する今回の芸術祭には各分野で活動する地域芸術家たちが大挙参加し市民のための多彩な公演と展示、体験などを披露する。 初日の22日には青少年たちのダンスフェスティバル「ダンシング·ザ·ドリーム」と「楊州オウリム合唱祭」、「テーマのある国楽旅行」と共に演劇「灯火」、映画「馬集め」が上がる。 23日には「楊州市民と共にする国楽ハンマダン」と共に招待歌手テ·ジナの他多数の歌手が出演する楊州市民歌謡祭など楽しい舞台が繰り広げられる。 付帯イベントとしては、第3回夏を歩く、陶磁器始華展、映画ポスター展、写真協会会員展など多彩な展示とともに、願いツリー、宝探し、スタンプツアー、フェイスペインティング、特殊メイクなど豊富な見どころと楽しみどころを用意した。 楊州芸術総協会のキム·ヨンファン支会長は「今年で13回目を迎える楊州芸術祭が楊州市の文化芸術発展に寄与し、市民が共にする和合の場になることを願う」として「市民の皆様の多くの関心と参加を願う」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "第13回楊州芸術祭はいつ開催されますか？",
            "answer": "第13回楊州芸術祭は6月22日と23日の両日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "第13回楊州芸術祭の主催者は誰ですか？",
            "answer": "第13回楊州芸術祭は韓国芸術文化団体総連合会楊州支会が主催しています。"
        },
        {
            "question": "楊州芸総はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "楊州芸総は楊州芸術祭の主催者であり、楊州芸総傘下の8団体を主管し、楊州市などからの後援も受けています。"
        },
        {
            "question": "楊州芸術祭のテーマは何ですか？",
            "answer": "楊州芸術祭のテーマは「芸術を抱いた楊州」です。"
        },
        {
            "question": "楊州芸術祭ではどのような公演や展示が行われますか？",
            "answer": "楊州芸術祭では地域の芸術家たちによる多彩な公演や展示が行われます。"
        },
        {
            "question": "楊州芸術祭の初日にはどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "楊州芸術祭の初日には青少年のダンスフェスティバルや楊州オウリム合唱祭、演劇「灯火」、映画「馬集め」などが上演されます。"
        },
        {
            "question": "楊州芸術祭の2日目にはどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "楊州芸術祭の2日目には楊州市民歌謡祭などの楽しい舞台が繰り広げられます。"
        },
        {
            "question": "楊州芸術祭の付帯イベントにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "楊州芸術祭の付帯イベントには夏を歩く、陶磁器始華展、映画ポスター展、写真協会会員展などがあります。"
        },
        {
            "question": "楊州芸術祭への参加方法はありますか？",
            "answer": "楊州芸術祭への参加は市民の皆様に自由にご参加いただけます。"
        },
        {
            "question": "楊州芸術祭についてのお問い合わせ先はありますか？",
            "answer": "楊州芸術総協会のキム・ヨンファン支会長にお問い合わせいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 442
    }
}